想搵一首歌

我淨係記得旋律同好似係韓國嘅女人唱(或者日本)
旋律係
00433 434232 34632 0268~20 00268 3828
希望搵到
搵左好耐了
麻煩全能嘅連登仔

應該係34636

Pish

幾耐之前聽過

都一段時間